出親街都好撚燥底

成條街都係死老野
行路妹下妹下咁 阻撚住哂

(利申 步行時速10km/h)

起鬧市一字排開鳩下鳩下

大聲喺後面講句唔該謝謝
唔通佢哋會嚇到即刻彈開

平時行開行車線冇哩個問題
利申步行時速60km

超音鼠

揸開高達出街，無人敢擋我

你試下咁諗 你可以唔小心踢中班呀嬤
諗起都覺得開心

係 所以我出親街都會當左自己係衝鋒21 會係腦海set條路線出黎

唔關d老嘢事 d後生都係妹下妹下
同埋好憎人一邊手機一邊妹
利申：燥絲、出親街多人塞住都會屌人老母